第一屆英文估粵語流行曲大賽

我先
The water clearly knows his responsibility of taking care of the flower

請出招

落花流水

流水很清楚惜花這個責任

Until the end of the world there’s a durian riding on the Ferris Wheel

天荒地老流連在摩天輪

To own something, one must first learn how to accept losing it

要擁有必先懂失去怎接受

leaking milk what relationship, me pie need pie your ball

The silence has allowed me to hear the sound of the fallen leaves

漏奶乜撚關係

The whole Cucumber across the big sea

成碟青瓜過大海

what do you think of me today, i come here immediately

Bye bye my first love it’s okay to spend time with you

再見我的初戀跟你一起也不枉

好熟 諗唔起

The tip of the tower remembered how wonderful the hug was

I will leave now don’t make me cry

渣架

無人諗到

好熟但諗唔到

可惜我是水瓶座？

沉默令我聽得見葉兒聲聲降

啱

塔尖仍舊記得 這擁抱極美好

你今天當我甚麼

你今天當我什麼 一瞬便來到的我

你今天當我甚麼 一瞬便來到的我

Fotgotten That bell sound reverberated in the city

If
Before tomorrow
A meteorite lands on earth

We know
Can’t escape
Must die

I light up the candle to warm the end of the autumn

如果
明天前
隕石降臨

秒

忘記了 那鐘聲響徹城市

點解我一首都估唔到

sita！

No fear of the changing world
When it gets harder I love more

Listen! You keep calling me!

無懼世事變改 還是越難越愛

If I were half piece of waste paper, let me be a butterfly

聽 你不停呼叫我

Broken front of golden, repair in times.

祝君好

如果我是半張廢紙 讓我化蝶

如果我是半張廢張 讓我化蝶

我點燃燭火溫暖歲末的秋天
Btw 粵語

Hugging you doesn’t mean falling in love with you
Stop hugging doesn’t mean that I don’t wanna hug you anymore

垃圾

Sorly

love you let me drown
love you let me cry

又被秒

please fuck off
get out of here

痛愛

喜歡你讓我下沉
喜歡你讓我哭

喜歡你讓我下沉

滾

請你滾 滾出去

？？？？

you don't remember those bad lover

In fact what I am looking for are more boring days

Starting from this minute through the spring breezes and autumn showers, I must let go of you slowly within six months

黃金廣場外分手 在時代門外再聚

心淡

怕估唔到可加歌手名作提示

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
心淡

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我對你以半年時間慢慢的心淡

其實我最想貪多一點是無聊日子

黃金廣場內分手 在時代門外再聚

相安無事？

my age should be same as him.
I found he already had a family today.

正確

I want
Double cheese burger meal and sausage egg muffin

M記之歌

No matter how bright I shine on the stage, still it’s not even close to how good I feel when I sing softly and gently by your ears

相愛無夢 chilam

still remember the chord of guitar that day
still understand foreshadowing of every melody

very strong very strong very strong very strong

Even it is bitter, it becomes pretty

約定

咁都有人知

還記得當天結他的和弦

我與他應該 年紀也差不多吧
今晚發覺他已成了家 mla

下一站天后

loving you is the fault of my eyes, please empathize the ears

no kidding little bird exploded

苦瓜

A house full of fireworks is no difference to an island

愛上你是我眼睛的錯

別講笑小鳥爆開了

别講笑小鳥爆開了

別講笑小鳥爆開了！

台前如何發亮
難及給最愛在耳邊 低聲溫柔地唱
下一站天后

提示：已故歌手

別講笑小鳥爆開了有五連

thai donate sperm

泰國捐精

梅姐？

time machine is not invented yet, where can I prove it?

crying on the street, sorry for the disturbance

chok chok chok chok chok chok chok chok chok

國腎

當街痛哭了 不好意思打擾

tonight tonight star shine shine
leaving me dark black mid north wind mid carry tears

今天今天星閃閃

冇人識

有沒提示

wide ground and high sky let the birds flying free

)no word is spoken, quietly driving the car
thinking about the past, there're tears in the laughter
promised will be with you every morning
I finally cry when I think about this

hope we never separate and you are the last station of my track

時光機永未及發明哪裡覓證明

Despite the wind and sand that coming to my face, I am not afraid to run for you.
Then I realise there is no oasis but sand only.

啱啱1月出完新專輯

but my heart still have her

stay around each other, hold hands and continue to fly

I have the exhausted experience, choose the last day of the week

地闊天高任鳥飛
有隻雀仔 fiona

屎塔肥跑on9

呢個高質過樓豬嗰啲好多

提示 plz

啱啱1月出咗新專輯 女歌手

失戀我有經驗
選一周最後那天

This minute cannot sit around.

my dear with your savvy why don't you think of treasuring

If the sadness can drip with the tears, is it wrong that I hold my head and cry?

I become huge when I meet monster

親愛的 憑你悟性 為何沒想到珍惜

Don’t be busy with pretending the gesture of taking puffs insanely — to believe anxiety is beautiful.

You should know what you've done to me is the most cruel

It’s like Mar and Mercury cuddling, having the time of their lives
But you have gone to another spacetime, losing connection

你該知道對我便過甚麼最殘忍
粵語啊

遇怪魔我即刻變大個～

遇怪魔我即刻變大個

horse's ass becomes a chrysanthemum, pk

Pink pink interesting face

漏奶乜撚關係 我批要批你個波

粉紅粉紅趣緻的臉

好比火星跟水星相戀有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空失去了互通

如果 哀傷都也可伴隨眼淚 點點滴去
我抱著頭 肆意失聲痛哭 難道有罪
他不准我哭 staphy

好比火星跟水星相擁 有過燦爛影蹤
但你去到某一個時空 失去了互通

bring hong kong dollars eight mosquito

打字太慢

You are the only one in my life from this minute

once a fat boy fall into the river, he will lost his bicycle

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通

遙遠的她

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

由這一分鐘我一生就只有你
側田

由這一分鐘我一生就只有你
Justin

say goodbye
there are not many choices in destiny

black eyes I have with a landscape with you on our way
but on the road we have no names

一屋煙花燒得淒美也似個孤島

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

沉默令我聽得見葉兒聲聲降
shall we talk

Weather is not like expected
But need to go, need to fly

係咪都係aga fans

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上誰也沒名沒姓

歲月如歌

天氣不似預期 但要走總要飛

說 再見了吧命運並沒空間選擇

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

天氣不似預期但要走總要飛

I am a Siberian, champion of winter

Who’s power that powerful? But he or she still cannot compete with — time files.
Arrogance is divided. Anger becomes statics.
The child who has terrible bad manners is taught to be well-mannered.

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

我是一個西伯利亞人，冬天的冠軍

Laughing and singing in the wind
Thank god that I have meet you
Though it is bitter, it is beautiful

Blow the ball
Blow ah bigger the ball

123 says ‘sing’ together. 456 screams ‘6 wing’.

Can't let you alone
We hug tightly forever

今生今世

No red no red doesnt matter

豬八戒

One Two Three 齊話聲456 嗌6 Wing

123齊話聲，456wing

456 wing

不許你注定一人永遠共你去抱緊

don't sleep even you're tired when you're in the chromosome
taking you away, who you are hugging in your dream

誰這樣強大 一樣難匹敵光陰那樣快
傲慢被分解 怒火變靜感
愛撒野的小飛被教得很乖
千fa

不許你注定一人 永遠共你去抱緊

Are you you are you are you are you not awakening? Are you you recognizing you? Do not suppress it

吹個波，
吹個大既波

the heels I wear higher than the others
To love braver than the beginning

What is hopeless? Look up!

I will still love you even without your consent
Wishing that I could kiss you when we are blessing each other

什麼叫絕望 抬起眼望望

誰這樣強大 一樣難匹敵光陰那樣快
傲慢被分解 怒火變靜態
愛撒野的小孩被教得很乖

自膠

if be hurt enough
use your pair of hands

我著的高踭高過人

沒有得你的允許

沒有得你的允許 我都會愛下去

若未傷害夠
就用一對手

Student boy better do revision don’t think of pakpakpak all the time

若被傷害夠就用一對手

world war blacken the space, can you feel?

我著的高踭高過人
要愛得比當初勇敢

若被傷害夠 就用一對手

若被傷害夠
就用一對手

鍾無豔

世界大戰抹黑宇宙了can u feel

walking on this unlimited trip, the disappearing wafting losing flower fire

學生哥

I just know forgotten is a talent after I grew up

Those are not more beautiful than this midnight.
And also can never make me appreciate more.
Ah~~~~~ cuz you sing with me tonight.

踏上這無盡旅途

什麼叫絕望抬起眼望望

學生哥好溫功課 咪日夜掛住拍拖

踏上這無盡旅途過去飄散消散失散花火

無盡

哥生哥 好溫書囉 咪日夜顧住拍拖

Feeling cold and I will find a coat
I am stupid but I can still deduce it

沒有得你的尤許 我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去

still remember the cherry blossoms opens and don't know how to show love to you

you don't let, although will love down

我著的高踭高過人 要愛得比當初勇敢

I can fly without any worry
Let me be young

Don’t look back at those beautiful times
Close the room if the warmth can get through the cold

It would have been a century until we meet each other again
The past deceived me that losing is a type of beauty

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛

Rubbish, eating rice, asshole spirit acting like a crab

成年後才知 你個username

柏豪飲歌

廢柴 食塞米

Love is uncountable bubble

can become a friends
probably with love

那動人時光 不用常回看

Why be like this?
Why can't be like this?
Don't you think it's painful?
Painful... but I like it.

it’s 3am in the morning and i dont know how to say goodbye

能成為密友大概總帶著愛

...

如果有再會 恐怕已經一世紀
回憶哄騙我但凡失去也是美

3am

那動人時光

World cannot be caught, You once frustrated but not giving up then belief awake

MEN CAN NOT BRING SORRY ALIVE UNTIL THE END EVERYDAY

那動人時光不用常回看

眼紅紅

If go home, I wish I live further.
Just like a small love... the leather seat is so warm..

DIU NEI GUO HI

In the undead dream, it is full of love and sin

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

能成為密友 大概總帶著愛

眼紅紅mv對白

WHOLE FAMILY LING
WHOLE FAMILY LING

One hears that the extremely ideal love can never be touched.

Injured body filled with hype blood
Rejecting who take away the future at the front

冚家伶

1，2，two fingers

冚家拎

leak milk what the fuck relationship

Don't say it looks bad, better than looking at myself

My heart is lying, lying beautifully

JAR GUN MIDDLE FINGER

揸緊中指

There are no immortal cells in the body
However fresh are them , they will be useless in the end

If I can tell you to scream until hoarse in the morning, go through a password

我的心在說謊 說得那麼漂亮
粵語呀

love and hate is flipped by sea of bitterness
it is difficult to escape from destiny in this world

一屋的煙花燒得淒美也似個孤島
AGA

剷牆啦！

聽說太理想的戀愛都不可接觸

沿途如能叫你一早叫到沙啞 高呼一個密碼

Zebra zebra, please don’t sleep. Let me see your wounded tail again.

How tall when he was seven?
Can I see this through history?
How well does he dance?
Account can predict it.

缺

大家都估錯眼紅紅

粵語

一屋的煙花燒得淒美也似個孤島 給空虛佔據你叫我怎做
By me

Young can touch whoever can also be like a wafer

today me

frankly speaking if no flamini on the pitch
hit penis

活著viva

對唔住 自膠
當無見過

elephant legs Chocolate...

聽說太理想的戀愛總不可接觸

How to keep the climax?

基因寶寶

講真足球場上如沒有法明尼 打碌撚

reality and ideal not the same, there isn't any rainbow down in the dumps

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

他七歲那天有最高
歷史可否看得到
他的舞跳得 有多好
會計科可否預計到

斑馬斑馬 你不要睡著了
再給我看看你受傷的尾巴

Wish you know who are being with you every step you fighting for.

You’re so old, you said you don’t know what you haven’t tried
Tips:兒歌

Difficult to stay in your heart
Be a lonely bird by the road again

如何留得住高潮

加旋

冇人理

fuck your father square poor guy

Everyone's expectations can be achieved

無限我

I am nightmare
I can disturb you everyday

Hello Hello, there is a large hotel located in Hollywood
Three fat fucking bitches are learning how to play football

少理呀爸正仆街

願你知每步每步和誰奮鬥

rabbit come panda come

多謝失戀？

sometimes i will jealous i will worry Demon robbing you

That story ended abruptly, got buried without the last breath
Casting an unbroken spell on two people
Let’s hear about each other doing well today
Despite being total strangers, sneaking a look at Facebook when partner fell asleep

荷里活有間大酒店

推

Rabbit齊嚟 panda齊嚟

少理阿爸正仆街

羅生門

我是憤怒

say goodbye to everyday
why i meet you

break record the boss also surprised

秋官

人人期望可達到

listen to this song look up at the milky way

Everyone say HEY your father take ketamine

dont want enlarge
only want enlarge
being enlarged

beef plus spring onion flower, do you want udon?

念念不忘

you,let the mission complete on time and draw a symbol

If you can’t hold you love in hand, why don’t you just let it be in your heart

不想放大只想放大被放大

One two two finger, two two only have freedom these two words

何時我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

人來人往

How to prevent influenza?

和每天講再見

make a double $220
we laugh

估到呢個話你叻

Fallen flowers blocked the moonlight

who drank wine on that night?

push

U seem unchanged in my heart
U are my dear baby
提示：四大天王

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放
讓我們打聽對方今天過得一切平安
縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

Pointy pointy pointy~ pointy~ pointy pointy pointy~ pointy~

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走
Answer me can you let me tell my feelings
Before you say you have boyfriend
And you have to go right now

落花滿天蔽月光

流行曲呀

落花滿天閉月光

難停留在你心窩 做回路過孤雛

that why we say too much

香夭

苦海翻起愛恨

自

黃金時代

LMF 揸緊中指

That why I said too much

無人識

Don’t want to zoom just want to zoom being zoomed

Hope to sing a song
Let you recognise me more clearly

Autumn should be good if you are here

估到依個話你勁
Unlimited new knowledge let you and me become closer
Unlimited fax send to my heart

秋天該很好你若尚在場

but i feel regret falling in love with another person is a bad thing

recall recall oh oh recall

3am?

英文差

If you are hurt enough , cut off by your hands

見諒

令我感到內疚戀上別人這樣壞

勁難
Dont come here！fucking everyone！fucking old woman！fucking little boy！

好想唱一闕歌

閃電傳真機

My name is Mac dull dull
My mum’s called mrs mac
I like sauce king chicken wings the best
Eat chicken tgt and sing tgt

forgive me that i live unruly and freely
i dont care if i fall

Go to TST is very tiring
If have time machine, don't force me to be a pioneer

Those fuckboi wear yeezy wrongly
I am so pure like fuji

不死傳說

真係諗唔到

無窮新知將你我拉近
無窮傳真送到我心

隨意門

原諒我這一生不羈放縱愛自由

one science across malaysia tomorrow

saying bye need to be cool, no need to look back
you become the shiniest star hanging in the sky of star

勁

vety tough! very tough very tough very tough!

跟你抱着，未等於愛上
不再抱着，未等於不想

Give you a gun and a bullet
Does not mean you can shoot to someone’s chest

出尖沙咀令人太累

一理通馬國明

Don't talk love with me, do it！

i say one two three four
u say one two three four

黑眼圈
疲倦也別沉睡去 當你於染色體裡
拿走你 夢境抱著誰

未有人估到 pish

I call u jade butterfly

We are happy good children
We sing together everyday

Good bye. You and I are separated far away originally.

No hope Doraemon give me different small tools

潛認勿用

那故事倉猝結束不夠氣絕便已安葬
念念不忘

好癲咁都譯到

鵝悶是塊落的好耳痛

you said this voice like you

周爸fans

我叫你玉蝴蝶

很堅強很堅強很堅強

潛龍勿用

Don’t want to look your eyes
That’s why I drink and talk relaxingly to escape disappointment

有聲
很堅強

Human, how many of them can suffer pain.

separate with you 100 years

春田花花幼稚園校歌

別忙著狂抽煙的手勢 以為愁腸是美麗

Break up in Golden mall, see you in Time Square

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧
星空之中你化作最閃的星懸掛

I found that the world originaly is very big
But the souls are corrupted

Hey! It's time to watch TV.
Let 's see what will it talk about in today's episode.

The brightness of friendship has already touched my heart

上左熱門

Oh oh oh oh, oh oh oh, I give you banana to eat.

百年不合

舊歌 pish

ling ling come out see palms again la
farmer win prize this year again la

和你分開一百年

Everyone say HEY~~ your father take ketamine

When I was young
I saw flying elephants whenever I opened the window

Red lips and burning fire
Want to be touched

風生水起

童年時逢開窗便會望見會飛大象

no afraid of everything
it is hard but i love

Don’t go, even the big bell ring, you don’t let go of my hand

Getting used to fly slowly by myself
Getting used to sleep slowly by myself

夠鐘喇 睇電視 睇吓今集講乜先

捱過今生才遇見

身體裏 沒有永生的細胞

頭四個字唱左做英文歌

oh oh oh oh oh oh oh will you suck for me?

吖呀 因你今晚伴我唱

冇人估

尋開心

The secret of I love you
Who is willing to confirm?

紅唇 烈焰
極待撫慰

童年時逢開窗～便會望見會飛大象～

I listen to the radio

紅唇烈焰 極待撫慰

i am smart so i can be fat

i listen to the radio

來日縱使千千晚星 亮過今晚月亮
都比不起這宵美麗 亦絕不可使我更欣賞
Ah 因你今晚共我唱

rusty lock cannot be open
keys are broken

life is too short, the road very long, but forever is much longer

我愛你這秘密誰願意去證實

玲玲 出黎又睇掌喇
農夫 今年又攞獎喇

Just wanna pretend mature in exchange of comfort

竟然仲有人識

童年時逢開窗 便會望見會飛大象

please open your heart
watch the most beautiful sea
whale jump out from the orange ocean
future is a canvas, please paint it
drawing the love you loved

Say forward, say forward, don’t turn, identity has limit

Oh oh oh oh oh oh oh
I give the rod of banana for you to suck

The bed is too large , who would sleep with me
Come beautify the ruins of love

It’s hard to control, ending is known early, impossible.

fuck, fuck, fuck you ma da fuck you ma da chan ting guy cham ting guy

If the world isn’t what u estimated
Still have a modesty
To face difficult weather

Come on I give you the song that makes millions of people to cry

Like smoke

wishing sound want you can here

Endless Rolex
How good of living
No need to prove

假使世界原來不像你預期

來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

Solidify the view that hasnt disappear

耿耿於懷

生鏽的鎖不能開
鑰匙也折斷了

屌

hear

陀飛輪

勞力是無止境 活著多好不需要靠物證

我眼睛想旅行

please dont go johnny
please dont go johnny

來吧送給你 叫幾百萬人流淚過的歌

Gupgup yu lud ling !!!

dont joke, the bird exploded

As fire as I passed you fire, as fire but didn’t melt me

很堅強

don’t give a fuck to father he falls down.

如煙～

冇人

As smoke

容祖兒公主

不來也不去？

I only want to complete the time machine for you.
Everyone can pass through time and death.

If we cannot escape from bad or good luck
Just live everyday like there’s no tomorrow

As smoke 自膠

唔識

如煙因給你遞過火 如火卻也沒溶掉我

Who are willing to do nothing to save ?

this on9 仔

就當最初

如煙因給你遞過火

末日

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

時光機

bullets cover the whole ground

i can now cooked for myself

我現時自己可做飯

只想去為你

If it is really good ,if Miss is also good ,don't want to prove have or not envy

Still no

小肥

悶極時自己可浪漫

無人估 pish

Can stop being like this, wandering in eyesights, you’ll notice my loneliness definitely can’t hold

生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠

you suck me
i suck you
bite big stick

Not desperate enough, still more desperate
Leave it to me to describe the situation in the future
Thank you for helping.
Will only have the scenery and funeral

Google翻譯

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

Pish

還不夠絕望 尚可更絕望

If using a song
Can represent me
Help me add some echo for u

應該用google translate去轉，先會難

Kissing with Clark Gable is classic

你扯我扯

If I can hate you , I will hate you with full strength

You are happily living
I am difficultly surviving
How many people stand on the peak look down at my mess

如果可以恨你

你含住我
我又含住你
咬大棍？

呢首聽過一定識：
KILO~~meter ~~

The bicycle become wet after fat boy fell into the drain

耶撚歌
Who felt the pain and was hung on the wood

如果可以恨你 全力痛恨你

全力痛恨你

床太大誰共我同睡 來裝飾愛戀的廢墟

who beautiful who come to sleep

even we meet, i hide

if seeing me might as well blur a little more.

pish

高山低谷

愛是不保留

如果看著我不妨濛一點

而我卻確信愛是恆久

誰人受痛苦

Only if no fate brings us together yet, we can be more match next year

誰人受痛苦被懸掛在木頭

you always support me
never regret
travelling 10 thousand miles
see you all the way

秒得咁快

Hope that the candle passed to me, so that I can shine as well

One two two fingers two two only have freedom two words

我

你當我什麼

Push

I maximum temporarily let the shell don't belong to me

歌唔係聽得好多，但好鍾意呢首

Strong man is you ~

一點燭光

If cutting the dying tree by one hand, the wood won't feel painful

強～人是你

盼可將燭光交給我

唔係我年代所以唔記得歌名
都比不起這宵美麗
亦絕不可使我更欣賞
啊~~~~~因你今晚共我唱

I didnt be hurt for spring and autumn
Being not desrved to have any regrets

Lalalalalala Lalalalalala
Lalalalalala Lalalalalala
Lalalalalala Lalalalalala
The name is active-type.
The action is when the sunshine —
Say good-bye to distress and failure.

如果～一手割開～

木紋

Your name lor

我 最多 把軀殼

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

dont joke my bird is booming

有喺香港讀過書就應該知

When I was young I was always confused

undressed your pant, take out the, two mum gun!
not yet erect, wai gor swallow it~~~oh oh
Pair of milk, as crystal as entice
coconut-like breast, is AWESOME!!!

別講笑 小鳥爆開了

Forever alone's romantic free the streets like light

Breaking up in spring
Get used to it in autumn

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

i am tall
my face make you jealous

IF CAN LAUGH THEN WON’T CRYYYYYY!!!!!!

可以笑的話 不會哭

可以笑的話，不會哭

可以笑的話

Hoping i can have no grown up
Find partner by feel completely

如果有再會 恐怕已經一世紀
回憶哄騙我 但凡 失去 也是美

死啦D青春痘

我人生得高

春天分手秋天會習慣

Your mother is on sales, benefit your father~~~

penis getting itchy
bank get one thousands dollar cash

Still say that permanent is an excuse
Never intend to break up
But my heart is still occupied by her every moment

你阿媽大減價益你阿爸

你阿媽 大減價 益你阿爸

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

仍在說永久

你阿媽大減價 益你老豆

死啦 諗唔到

絕望事實 是有鳩的妖魔~~

ching個名

no need open sky window
can pretend dont know is also considerate

man facing waves heart unavoidable shake shake shake shake shake

sky window

The windows are closed. How many mirror shadows are covered or beast and demon

碌鳩已漸痕

天窗

無需打開天窗

仍在說永久 想不到是藉口
從未意會要分手
但我的心 每分每刻仍然被她佔有

p

Dont care who damn u
Used to go other place rediculously

It is a pity that my generation know kiss goodbye very well and let go soon

Start from zero, but then think till tear up

但我的心每分每刻仍然被她佔有

Put down the key
One day fate will be like the season finale of Korean drama
Have no choice but to do something

Your kiss live tornado how to fight with this attract

李詩韻像龍捲風吹過

餘震

Why red bean need to add salad dressing

some see see , wanna fuck , undress my umderwear

良師頌

你的吻像龍捲風吹過怎可對抗這吸引

你的吻像龍卷風吹過 怎可對抗這吸引

love seems endless
but saying forever doesn't make any sense
I fell in love with you but I can already foresee that
leaving you~ missing you~ searching you~
but still won't forget about you

呀

'cause of your "good morning"
i will trasure every dawn

可惜我這個世代很懂告別很快放開

Have you missed the ugly guy on that day?

At last everthing has changed
The view of the long street has changed

I will love you forever but I can’t surrender ,promise

Keep the temperature the speed the gentleness and the attitude
To freeze how good today is

無懼世事變改

no longer want to lie, no longer require paradise.

沙龍

coverpenis with plastic hat
fucking the cheapest

door open that one moment, holy that one moment

粵語殘片

留住溫度 速度 溫柔和憤怒
凝住今日 怎樣好

流住速度溫度感情和態度

門打開的一剎 神聖的這一剎

Why I will jealous I will worry devils take away you

Ekids

Siberians
Champion of winter

何時我會妒忌

penis is rotating...

你有否掛念當天這醜小子

Come simply love for more 80 years

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

露營必須酒

world is too big that cant hug

I discovered that we separated for 10 years when I am more desperate to meet you.

露營必需酒

碌鳩會旋轉？

碌鳩會旋轉

來簡約地愛多八十年

路仍必須走

呢首應該好易秒
You have the freedom to find love
I am not as priviledged as him
I want to throw stone to my mirror
When I look into the mirror I feel fucked up

世界大得不可以去擁抱

attitude hasn't been changed

風箏

Flow to blue blue sky

世界大得不可以去擁抱 軒仔

Nobody stays on my mind like you

哥哥嘅歌

talk love is so easy,
however, nothing to say when we' meet each other is easier.

Reserve for the one i love the most in the world

傅嘉俊

Cold cold rain ohohoh

A day to love a day
Not talking about a lifetime of foresight

你有找幸福的自由

Student , you should study your homework
Don't just think about dating all day long.

You love me love me despite anything in the pass

Why still haven’t let it go how can a driver say don’t drive

自動棄權

Why red bean needs salad dressing

冷冷雨Wooo

學生哥 好溫功課
咪日日掛住拍拖

Lighting all the matches is difficult to make the atmosphere shine like before

Please don’t prevent me from loving you
It’s obvious love but you don’t talk you pretend to escape

學生哥 好溫功課

為何還未看開
司機怎可以說不載

fishermen lok

Since u decided to leave
No one knows how my sadness is
No reason for waking up early
No pillow to sleep

司機怎可以說不載

還你門匙?

年輕的我～時有困惑～

失戀太少

I split out everyone pores blood vessels heart

為何還未看開

Me me me me me have the breast.

冷冷雨

我我我我我我有胸部

我我我我我有胸部

巴打快到

If the grape becomes water, the more drunk will love more drunk,then will fall into a vortex.

吳雨霏

Same moment, fly into the sky
Same moment, jump into the water

弱水三千

緣分到一天恍如韓劇大結局

Let you watch firework or step on cherry blossom
Are you still curious?

Temporarily borrow ask, borrow ask satan did or did not wrongly appoint guilt man

hard working no stop love will survive
I will go to knife mountain for you

You said you are a bit difficult to follow —
want me to know the hard and give up.

even though i've lost the whold world,
he's still here

你愛我愛我不顧一切

韻律泳

Abandon, former world former moment sky land

sunny day thunder
no matter did i kidnapping because of this

粵語呀巴打
告白氣球

暫借問

You and I are so far apart which year which day can we meet will our situation change

Is love, love, love,love, I'm dead to love?

Ming General I bring my friend to Ming General

你我相隔多麼遠

酷愛？

It is useless to love you without having enough tears
I need to prepare the courage for injury

Like wearing mask to cover tired face

Why the wall is so dusty?
I look the photo, losing its colour.
why am I dreaming?

粵語呀屌你

國家

Mypenisblue

諗唔起你點轉英文。。

One person got one dream

My friend is you

如戴著面具去掩飾倦容

Are u still good
Still losing sleep every night til dawn?

一人有一個夢想

Pretty girls have gone and my forehead is almost bald
有冇人識先 呢首比較舊

我分裂出眾生

General always have one only,
Private had fourteen housand!!

She adds her mouth for me to hone

我分裂出眾生 毛孔肌膚血管心臟

Your sky only can make me cry can't dance

When seven study form 3

The calm sea is still full of enthusiasm waves

i want to meet your girlfriend
i want to knock your door until it breaks

at this moment, I only need a cup of hot tea
its no matter about the taste

People are always greedy, satisfied everything is still not enough

竟然咁多巴打識星塵

當阿七讀到中三

思覺失調

連登最多英文回覆嘅post

你的天空宇宙只夠我流淚不可跳舞

黑暗中漫舞

It's time to ship to the world No matter how hard and soft the venue is

唔係我出㗎

Understand one principle understand a hundred principles can be easy to calculate maths

Not hoping
U dont let me having more hope

無人識 ？

if hug 1 minute earlier

借火

同一刻 飛上天
同一刻 跌下水

我想識你女朋友
我想敲穿你門口

一理通百理明 其實計數都可變簡單

Up錯
非走不可

一理通馬國明
明白了施丹可變牧丹

我墮入情網 你卻在網外看

Am I could be reverse the destiny to meet you again?
Does the story end..already can't prevent?

I don"t hurt spring sad fall for you,how can I have mind?

Gentleman is fighting the fire but cannot blow away the warm smoke

How to relieve yourself when you cover your head?
Cry after drinking 3 cups.
Was wondering how to move from the valley floor?

i go straight to yuen long
your dad make a pyramid

After detention take off the badge hand hold hand shout a lot

the sunset shine on a pair of bad kids shrimp stripe shared between two

Say break world, say myself
Not knowing the sun rises in front of face

What is desperate
Look up eyes to see

長相廝守

Little ball field a bunch of old men run while field die last

沒有足夠眼淚無謂亂愛 你我要預備受傷的勇氣

edison

絕

難野
We eat limited food, wear limited clothes during their life
However, we give up a lot, leave behind a lot of good pastimes

If can hate you, put effort to hate you

1 min till the sky all dark

Please open your heart
Watch the prettiest ocean

You are your own legendary

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

你是你本身的傳奇

橙海

我直入元朗
你老豆疊羅漢

Prettiest stubbornness, loyal to original

好難

Just like we are chosen by god

move charming left right right left

If eyes can distinguish right and wrong
Can you see me clearly this this moment

難道我可以扭轉……

無頭東宮

Fat boy once fall in the canal,and the bicycle even lost

如眼睛可分對或錯

Arrrr weather mama tei

Whose old mother high as oh e oh aye~

肥仔一跌落渠

i am dreaming of a blue sky,
diving in the deep sea to play hide and seek...

希望有巴絲打估到同可以執靚個句子, 後邊點點點唔識翻譯

like smoke coz give you the fire
like fire but not yet burn me down

The soul in her eyes
like told me I've dizzied her heart
I'm innocence handsome is also a sinner

藍藍天空

如煙 因給你遞過火

Light and heavy also take advantage of push

天氣不似預期

Not afraid to stay dark with you
Go to every foreign country with you
I'm afraid I can't catch you

痴線超勁

Yellow light is guilty. Red light is guilty.

Oil is not 80s

黃燈有罪 紅燈有罪

油不是80年代

油不是八十年代

all stars are slept

認到句歌詞 諗唔起係無頭東宮

Ah I fuck your dad asshole

藍藍天空高掛我的夢？

three zero six two four seven zero zero

Times bring out the favourite enemy

Ten thousand miles of blue sky
Breeze on face
Weave a dream along the thought

Pish!!!!!!!!
男歌手

30624700

30624770

do you know i miss you ten times and even hundred times a night

估中咗啦

When did we learn not to say
Not to express the frustration in our hearts
We bind the feeling of touching , no way to say it

知不知每晚J你十次百次

再見二丁目

0n9

5 34202 13942 43140624

知不知每晚想你十次百次

幸福之歌？

like real
like fake
if masturbate can use myself

Don’t blame her! Don’t blame her! Don’t be sad, right?

WHY FOREVER CAN’T LET GO
WHY WRONGLY LOVE THIS ONE

別怪她

I run to the water to hold a ball fling up to the surface she caught a ball
有冇人識

如真 如假 如可分身飾演自己

幸福之歌

如真 如假

If u dont feel ridiculous

may be love each other is too hard

She wear yellow clothes now
And she changed back to green clothes again

I very hate he so perfect
Can stay so good with u

Shinjuku street one hundred thousand something people

也許相愛很難

佢家下黃色衫
btw應該係he

Have to know sadness is unavoidable, in every awakening moment,
Something you don’t need to ask right now, someone you don’t need to wait forever.

我又推 好易

新宿街頭十餘萬人

我這樣討論

佢家下黃色衫

地下街

Flower forrest let me be lost

Be my best friend forever.
Track my happiness.
Run together.
Hope you will still remember some day.

even though talk emotion speak love is easy
How to say goodbye who knows

Not better than
Hug until
Half cooked
Return your door key
is still a good gesture

殞石旁的天際，是我的家園

Have me then have you
Want ATV to not die forever

Asking too much that basically will not say
Cannot tie just like Sagittarius

問太多根本不會講

See Mario

Everyone is talking about weather became warm
Oh is cold at sunny day

And then anyone cant promise

Finally understand the world.
Just wanna sing relaxedly.

Late night Omotesando
Let me walk again

i will be available tonight, tomorrow night, this night, that night

任天堂流淚

Wanna see it for my whole life
Wanna wait till the day I turn 80
See the grey sparkles on the tip of your hair
Our future will only be fun

black eyes this place has sound

夜深表參道～

What love in the world call Snow Lam

maybe only jack can fall in love
jordan do not lose love

有著我便有著你
亞視是永不死

you choose someone while others choose u

美麗之最

世間什麼愛叫林雪

I love you~

公平 如沒半點偏心

莫道你在選擇人人亦能選擇你

等

莫道你在選擇人

You and I dance in time tunnel~

時光中飛舞

Apps搵唔番黎聽

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

Don't tell me love love love love love to love have die heart

clap together!

Smile in the wind , sing in the wind

有請小鳳姐！

酷愛

1001

齊鼓掌！

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心